［認真問］ 係咪每個男人都放唔低初戀情人？

如題

男朋友總擺初戀情人送比佢啲裝飾出黎
死都唔肯掉左佢

搞到我成日疑神疑鬼 佢對我唔係真心
究竟佢心入面諗緊乜

唔關初戀事,就算係第2任女友都可以好放唔低

咁放唔低 點解要展開下一段戀情？
知唔知咁樣好傷人⋯

女人呢

我唔知其他女人係點
至少我拎得起放得低

ex送比我隻情侶杯比我都未掉
想掉但係覺得浪費 照用 吹咩

你同佢散左
佢都放唔低你 唔信你試下

咁你都叫係實用既野
佢個啲係DIY裝飾野

唉

唔掉有原因，因為你條港女唔識整，秒！

佢個啲手摺星星黎
我整個啲已經係近期個啲咩機關盒

唔記得換acc?

機關盒放condom 咩！星星起碼有祝福的意思，我撐。

討論區我鐘意發表個人意見呀，唔滿意就咪睇呀，笨

咁我摺多盒星星囉
咁佢仲擺出黎托咩

月經

D舊野咁柒計靠托咩，咪又係死物。你話你見到佢攞EX張相打丁咪世界末日？

我都唔太有印象我初戀係咩感覺，好模糊，完全冇留戀或懷念既感覺

初戀係中一

初戀已經冇晒印象咁濟
反而係一齊得最耐
經歷得越多野既先係放唔低

搵個A0毒撚囉

我男朋友之前都冇丟ex 送比佢既嘢, 經過我既努力後，前幾日佢比哂d前朝遺物我處理

絲你點努力

佢同初戀一齊左三年

tg me?

好彩男朋友初戀係我
雖然我既唔係佢
但我心中既初戀已經係佢

唔同人唔同心態
我就唔望返以前

係

係第一個動心既人

又唔好咁激進
有留戀唔代表佢會現任唔好

lm

前女友送既相架同情侶手額都keep住，仲有信

keep住收好佢無問題架
但係個問題係 有下一個女朋友既時候仲擺出黎

咁你現任有咩反應

冇問題。keep住代表份人重情, 同掛唔掛住無關。

即時即場爆喊

好在唔係床上叫錯

大穫

我走埋去作法作到第二朝

好彩你落到降頭咋

不是

相信呢件事會永遠都係一條刺